% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

% -------------------------------------------------------
% Paquetes
\input{preamble/packages}

% -------------------------------------------------------
% Commands
\input{preamble/commands}

% -------------------------------------------------------
% Entornos
\input{preamble/enviroments}

% -------------------------------------------------------
% Estilos
\input{preamble/styles}

% -------------------------------------------------------
% Constantes
\input{preamble/constants}

% -------------------------------------------------------
% Habilitar la construcción del índice de palabras
% [https://es.sharelatex.com/learn/Indices]
\makeindex[
    intoc,
    %title={Índice de conceptos},
    columns=2,
  ]

% -------------------------------------------------------
% Habilitar la construcción del glosario y acrónimos
\makeglossaries
\input{backmatter/glossary/terms}
\input{backmatter/glossary/duals}
\input{backmatter/glossary/acronyms}

% -------------------------------------------------------
% Determinar los ficheros de la bibliografía
\bibliography{backmatter/bibliography/iac}
\bibliography{backmatter/bibliography/cli-cpu}
\bibliography{backmatter/bibliography/cli-gpu}
\bibliography{backmatter/bibliography/gui}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------